午餐：29072017（live）

自助車仔麵

我揀左肥腸，牛舌，一粒X春蛋，牛舌，1隻雞腳，牛筋，1粒雲吞，1粒麵筋波波，1串豆腐串，紅筧菜，鵝腸麵

麻辣湯

唔知好唔好味

我係隔離

14蚊 百香果蘋果綠茶

著到成個小智果個?

俾你影左個個女仔

好味呀 有一大羹蒜蓉

湯底有蕃茄，麻辣，龍骨菌，酸菜選擇

麻辣唔算好辣

你男友肥嘟嘟

牛筋好滑豆腐串入晒湯味

仲有揀響鈴
不過淋左

冷氣維修

0冷氣

每100g 15蚊

弘b
好掛住你
碗麵睇落好好食呀

餓腸麵好唔好食架

客黎架咋

不如我地

吉妹我都好掛你

一般好味
粗粗地硬硬地咁

係咪會嗲會自動波

唔制

麻辣唔算好辣，狗也不屌

正啊泓b

你同草翼有咩關係

情人

冇錯

我又要情人